13億人的選票是拜登當選的最後一塊拼圖

美國場外點票

中方：美方不能忽略在美國境外的投票

拜登當選支那人民共和國黨主席

中國不會承認川普當選

中國的美國選民有投票權

支持美國係中國搞境外投票
反正全中國大撚把黃皮膚狗既美國公民

問下東方D妓者點解唔搞個場外點票